屯門有毒氣體外洩，警方唔洗第一時間通知附近公眾？

搞到附近民居、老人院、醫院、學校全部都入哂先知，無時間準備應對。影響範圍仲要好廣，肯定唔係細規模既洩漏，成個地區都要大清洗。依家直程係生化襲擊居民，而警方係可以完全唔解釋

推